如果經濟復甦我一定轉工!

返工本來唔辛苦，對辛苦對住收晒經師奶八婆。

等到幾時

我相信有撚排

我都係
以前返開5day work
而家人地放假我仲要返工

咁你永遠都輸比人